痴撚線 mma啲運乜嘢事

唔知以為龍門前面有面隱形玻璃